作為非醫護嘅打工仔，我已經準備好無限期請假

新年後一定開始陸續病發，我呢個人工都係俾其他港豬賺，條命值錢好多

你同 hr 講你病咗
佢哋仲驚過你

可能佢地都放大假

支持你
多謝你

支持醫護界一切決定

如果當日6月市民聽話 繼續和平理性合作 612 會唔會一早已經過左逃犯？

多得當日勇武行動先逼到政府收皮

今日，我城同樣地需要一班勇武醫護罷工 咁先可以逼到政府封關 守住香港

#支持醫護罷工

咪撚咁浮誇啦你條木咀

請假=浮誇
你條on9應該係奴性極強嘅打工仔

已準備全公司人Home office

小弟淆底唔撚返工了
小弟想過下年

返icc嘅打工仔表示 有薪病假都冇 要交租 冒死都要返

玩命